好想4

有冇人一齊

有無諗過比我推死

堅既，幾時邊到等

Now

邊到等啊

Shitty

1212